【救理大最後方法，睇曬先屌】

首先，你地覺得等到放工，係咪真係有咁多人黎救，定港豬照常返屋企訓覺或者睇新聞話好嬲?
其實大家心裡有數，要有事件先觸發到佢地出黎，
點先夠轟動?

(超認真。救理大，我只諗到一個方法係理大人一定做得到既)

雖然巴打POST入面俾人屌爆，但因為佢講得唔清晰。

我認為:
唔洗好多，搵十個最細，自願既上去就夠。
當然就算傾唔掂都唔好真跳。

6點開始上去企，SET 10點死線，到時全香港人都會過油尖旺，
香港人，不論藍黃，最鐘意食花生。

協議內容，安全放行至佐敦，甚至油麻地中心位置，否則10點跳下。
同時呼籲花生友佐敦/油麻地中心位置聚集等待。
到時協議成功的話，成功混入群眾救人走。
協議失敗的話，手足自己救人走。

完。
同意請推，不同意請拉。

p牌推

唔使諗方法，從來失敗原因得一個，唔夠勇武(人數)

用呢個方法咪得，洗咩跳:
入面既手足可唔可搵安全非前線校舍地方，集合蒙面開記招做人道救援宣傳，然後將條片廣傳世界每一角落，推到上新聞，希望今晚有百萬人逼爆九龍🙏🙏🙏

我想講既，係一種討價既籌碼，你無籌碼係唔會有人理你，就好似連登班mon9，日日食花生，屌就兇狠，有冇真心諗下理大班人既處境幾險，一班飛虎衝入黎，格殺勿論，當晒佢地係恐怖份子，佢地到時死晒都無人可憐㗎，再唔趁而家仲有條件傾，就無時間。

.